{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055430",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49038&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수평선펜션"
    },
    "text": "海を眺めることができるペンションで、周辺には長三浦海水浴場と前古南貝塚博物館、安眠島樹木園があります。 客室ではDVD施設を利用でき、干潟体験や四輪バイクを楽しむこともできます。 入室は5時からで、退室は12時以前にお願いします。 全客室は禁煙で、駐車可能でバーベキュー施設を提供しています。 バーベキュー施設のご利用はレンタル料があり、人数によって料金が異なります。 最大人数を超えることはできず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りと未成年者の単独利用は不可です。 画像と実際の客室が異なる場合があり、施設利用時の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には長三浦海水浴場、前古南貝塚博物館、安眠島樹木園があります。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室ではDVD施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時からで、退室は12時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用はレンタル料があり、人数によって料金が異なります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の単独利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の単独利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と実際の客室が異なる場合はありますか？",
            "answer": "はい、画像と実際の客室が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 384
    }
}